有冇人開始著羽絨

公司凍，全年都著

怕凍閪激鬥怕熱閪